有冇人覺得日文歌有種特別嘅感覺

好鐘意日文歌有種淡淡嘅感覺但又觸動到內心
果種感覺係廣東歌英文歌普通話歌都俾唔到
最近中左back number毒 同埋發現radwimps嘅そっけない好好聽

同一隻碟另外feat あみょん個首都好好聽 聽到個心拿住咁

因為音短 ?

你本身識唔識聽日文先 ? 唔太識可能增加左想像原因都唔奇

back number不嬲正

好鍾意個mv!

音短關事架咩 識日文但唔會100%明 平時都成日睇住歌詞聽

開頭係咁loop瞬きhappy end 而家聽幸せ
不過apple music冇 要itunes

same 就算係開心既歌都有d可惜既感覺，好似呢個快樂時光就黎完，黃昏日落咁 可能關d chord事

係，搞到要itune 買斷，不過我覺得值

其實日文歌詞唻唻去去都係個幾句。